## Xin cảm ơn bạn đã dành thời gian quý báu để cống hiến <3

**Hãy đảm bảo bạn đã kiểm tra những điều sau và tích vào những điều đã làm:**

- [ ] File mdx của bạn chỉ có 1 thẻ H1
- [ ] Các nội dung chính được chia theo level từ H1 > H2 > H3 ..etc...

Mỗi bài đều có:

- [ ] Giải thích về lý thuyết, ý tưởng
- [ ] Có sử dụng ảnh
- [ ] Giải thích cách hoạt động của code(bao gồm cả việc comment trong code)
- [ ] Nhúng code mẫu vào bài để học sinh dễ copy
- [ ] Bài tập đơn giản để áp dụng kiến thức
- [ ] Giải bài tập kèm lời giải thích
- [ ] Noted lại các khái niệm bằng tiếng việt ngắn gọn dễ hiểu
- [ ] Tự kiểm tra lại tất cả nội dung và chụp hình phần bạn làm vào merge request
- [ ] Phải hướng dẫn chuẩn bị bài cho học sinh trước khi dạy, ví dụ muốn dạy truy vấn thì phải giúp học sinh chuẩn bị bảng và dữ liệu có sẵn để học sinh copy là có bảng
- [ ] Hỏi 2 người review bài của bạn và nhờ họ nhận xét trực tiếp vào code
- [ ] Hỏi A Huy merge code
